[必睇][長文]抗爭必勝指引

勇武同不合作運動係一定要有 但係依家做法可以唔同 一陣下面講
大家好清醒 喱幾日不停有人講林鄭D陰謀
又有好多意見 等我係度整合下 再講下個人建議
首先，政府做既野其實離唔開幾樣

1. 淡化訴求
將焦點spin去警民衝突, 將警民衝突放大,
話示威者激進攻擊警方, 講到示威者只有氣焰沒有主張, AKA爛仔、搞屎棍

2. 醜化示威者,
塑造黑警良好形象 稱示威者為暴徒 控以暴動罪
勾結鄉黑將示威者同黑社會毆鬥扯上關係
係記招將示威者做既野醜化再宣傳
例如將保護自己唔俾人影而要求del相講成圍困市民、搶手機、非法禁錮
令民眾對我地有負面感觀
同時黑警做戲扮理性、有禮, 用每日記招將偏頗警方既資訊植入於大眾

3. 扣港獨帽子
話我地搞港獨、革命 俾公眾一個我地會搞亂香港既意識
令一大部份對港獨反感既民眾對示威者反感 尤其長輩

4. 分化

5. 屈大台
近期既民間記者會俾689屈做大台又俾葉國謙屈有大台
將示威者塑造成被利用、煽惑既傻仔 扭曲輿論
［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

6. 經濟下滑論

==========================================

跟住 唔該大家諗諗究竟出黎既目的係咩
撤例、放人、收暴動定性、普選、查黑警 喱堆就哽
但重點係咩?
係爭取主櫂、民主 無論咩方法都得
所以有第一個建議:

1. 不拘於港獨
港獨又好, 城邦又好 全部只係方法
唔好講乜野唯一出路乜乜乜 依家咩係出路無人知
我淨係知我想要既係民主 唔一定係獨立
依家提港獨大眾唔喜歡 不利我地 我地就暫且唔提
係度懇請各位仲想掛旗 一心堅持港獨既人暫時停止宣揚港獨 我地要既係民主

接落黎有人見我提民意 就又會扣民意撚帽子俾我
你唔係以為真係唔洗理民意呀嘛?
係既話777洗大費周章搞咁多野出黎搞輿論???
又spin走你又每日記招 你估維穩唔洗錢?
做人唔好咁極端 話唔理就乜都唔理
梁天琦都講 係要令唔支持既人都變成支持我地
唔理民意 點搞?

所以既然要搞民意搞輿論, 我有以下幾個建議:
首先, 認清一件事
心入面幾撚憎黑警、鄉黑都好,
表面上做/講所有野都要針對政府 AKA 對準政權
表面啫 實際唔洗 一陣就明
點解? 因為要營造一個歸咎於政府既風氣
個日塞鑽石山站聽到個呀姨慶過火屎咁講「最衰就係個仆街林鄭, 一早回應D後生仔咪好囉!」
就係要喱種 地鐵係我地搞塞 俾人鬧既都要係777

正文
方向一 暴露警方醜態

黑警現時策略:
[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

重點: 挑釁黑警 增加仇恨 引戰 等佢地失控 同時不影響示威者形象

1. 挑釁引戰
- 言語
狗照撚 用既言語可以更有煽動性 鼓勵大家關心下佢地
例如老婆愛唔愛佢地、家人安全有冇受威脅、番十幾個鐘工老婆做緊咩呀
大家做開匿名打手 相信大家熟過我
注意: 旁門側擊好了 切忌太露骨、有恐嚇等成份 記住唔好影響形象

- 弱雞/唔起眼 遠攻先手
野照掟 掟睇落去最無殺傷力/唔起眼既野 先手引黑警失控 唔洗等打先掟
e.g. 雞蛋 或者 整啲bottle cap balloon gun射下野
之前有巴絲po過
DIY教學:

2. 散攻集守
黑警打就一定係要打, 諗下當初點解由和平遊行變成依家咁就知
但係建議集會時大夥係集體防守(當然唔係捱打) 大丫叉、磚個啲盡量同前排散開, 亦可善用天橋等地勢 減低俾人影到 影響形象既機會
甚至如有手足夠吉屎 拎大丫叉趁機攻擊集會附近狗屋 HIT & RUN

方向二 營造示威者正面形象

1. BE HUMBLE
時刻守禮、積功德

2. 保護者形象, 收割光環
相信黑警打平民既事已經唱到街知巷聞
唱衰黑警同時 攞個正義光環 講到驅除黑警 保護市民咁
方向三 文宣/口號

1. 五大訴求
一定要將「五大訴求 缺一不可」之類的推番做主流口號 洗走港獨帽子既負面影響 最好加埋插政府既元素

2. 暗黑化
以其人之道還治其人之身, 醜化佢地, 合理化自己
重點: 將藍絲最唔鍾意既野加番哂落黑警身上, e.g. 亂, 經濟, 民生, 阻搵食, 然後入埋政府數 再攞番D訴求出黎講
E.G.:
黑警作亂 政府無能
重組警隊 捍衛市民
期待大家既發揮

行動/文宣方面建議

1. 不合作運動
好有用 照搞 但注意兩點

- 利民式
上次塞鐵無疑觀感係差
大家不妨試下搞D大眾唔反對 甚至私下支持既事 e.g. 接放工
香港人鍾意番工 亦鍾意收工 之前稅務大樓個人覺得非常好 可以做多啲
嫌悶可以搞下其他部門 或 撐警/藍絲企業寫字樓 分分鐘成棟樓一齊放

- 持續進行
係就唔好搞一次兩次 個個星期都搞 尤其政府部門 長期增加政府運作成本

2. 集會宣傳
個人覺得叫人出黎既宣傳可以統一少少 兩三款就好
其實中共個種一律紅底白字既文宣係幾勁
至少可以做到係人都知佢推緊掃黑除惡

最後, 鑑於大家好似傻撚左咁聽唔明 不分化 不割蓆 不篤灰
請盲從以下鐵則:
1. 無大台
2. 意見可俾，但不屌不反
鬼、左膠、爬山方法一律適用 有咩事負皮即可
3. 反對任何違反以上原則之事

P牌任講唔嬲

今次一定要贏
民主在望

五大訴求 缺一不可

自推十次

推

[不合作運動進化－還富於民] 過海隧道免費！！！！！！！！！

push

7婆呢招夠哂陰毒!!!!